支持解放軍入城鎮壓企圖策劃政變嘅香港警察以解放血膿於水嘅香港同胞

長官，这里

支持

香港政府是中央政府委任
與香港政府勢不兩立＝同中央政府勢不兩立
=叛國！

順便鎮壓埋元朗嗰啲白衣撑警恐怖分子
麻煩曬

同志，this way